假如以後英國印本BNO護照內頁國籍話係BC, 香港可以點反制

二戰前 Kinder transport 好多小朋友未等到英國個護照已經比納粹送左去集中營

腦殘咪撚學人上網啦白痴仔

出本臨時BC咪得囉

其實個封面係一樣㗎

而家係，以前BC封面有European Union

其實比BNO有BC免簽證待遇唔覺有乜問題

個問題係變咗英國昆鳩其他國家呀
英國冇問題，代表同英國簽免簽協議嘅國家冇問題?

到時我個樣有啲咩事就只會遣返去英國嘅啫
之後都已經係英國嘅事
咁其他國家又可以有啲咩事呢？

假如英國話你係英國人，仲可以點反制？

講緊英國企圖放一堆明明冇BC國籍嘅人以BC身份外遊，呢個係外交層面直頭係詐騙

去斷定一個人有啲咩國籍係嗰個國家嘅事務
佢而家好多BNO嘅人犯法咩？又唔係咁點會構成詐騙

其實我真係太認真對住你呢啲收咗共產黨錢喺度搞亂檔嘅凍

邊有昆，其實裏面嘅內容係一樣
Bno只係喺英國居留權受限制

中共點會同你慢慢捉字蚤
人治既社會, 佢想唔比就唔比你出入境
解釋到時再作都得

斷交